乃木坂46討論區#366：『四月は君の嘘』公演中止！

心痛禾花

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

請支持良心小店!

乃木坂46討論區#365：日村さんお誕生日おめでとうございます！

終於有人開

lm

lm,下個月有中文版出，請Gchi

話說上面個成員列表入面

點解小百合係ererer

堀係臭臭？

心痛禾花

新人留名

我依家已經對新人兩個字有恐懼感，個個都話自己係新人

琴子ig要人

小妹真.新人

真 新人

新飯lm
心痛禾花禾maimai

『水曜日が消えた』特別企画 主題歌「Alba」を聴く会

點解深川麻衣可以咁正

禾白lm

你又新人，過百個乃post之前已經有你個id wo

禾開ac一年都末夠喎

1年末夠，我3日only

Thx 絲打

我都係新人黎

佢唔係絲黎，唔好信佢

10個話自己係新人ge有9個都係假嘅，人間不信啦

禾聖B第一次主演呀

小妹新飯幾個禮拜 多多指教
單推牙堀

LM

5/23発売アップトゥボーイVol.291の表紙&裏表紙を公開! 今号は #堀未央奈2nd写真集 #いつかの待ち合わせ場所 発売記念、乃木坂46大特集号。堀ちゃんの他、#生田絵梨花、#与田祐希、#遠藤さくら、そして今回裏表紙に大抜擢、新4期生・ #松尾美佑 のグラビアも。付録はB2特大両面ポスター2枚!!
#乃木坂46

柴寶留名

超新星

反到有表紙

飯左冇耐新人留名

着左避彈衣厚到

冇啦冇啦 新一姐要上位

連燈黎

塾左幾多野

阿花無得perfect 啦

深川麻衣gif努力製作中

又有人識整gif

燈燈下 26單空降

新po LM

26單禾白真。卒單

蟲尾不了

乃PO手足個個都咁全能 一係就股票達人 一係就電腦達人 一係就型棍過人

LM sin

心痛花

禾乃po廢青

新飯Lm

唔捧上天跌落黎點會痛

下單本身夏單嚟，而家肺炎都唔知幾時完可能下年先有，個陣可能連花雀都畢業推蟲尾劍劍雙c(而珠美都係冇選拔)

聽晚月櫻ig live

你係第3項呀

屎帆diu hit啦

我要糖我要糖呀

又尾

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多欅坂既member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係乃木坂既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

@Snoopy

source:

5月18日 #Qさま 3時間SP
15周年記念🎉
今では見られない👀
あの人気芸能人が
こんなコトやってました‼️
最初で最後㊙️映像SP

爆笑＆感動企画続々🎞️
ニセ温泉♨️
潜水No.1選手権🏊‍♂️
芸人解散ドッキリ😱
プロボクシング挑戦🥊

新MC 乃木坂46高山もビックリ🤩
優香も電話出演☎️

家族で笑って楽しめます🥰

新人留名多多指教

秋元康無論過往或將來都不是Keyholder大股東，京楽系股東swap咗上上一層Keyholder。
整段文章最正確嘅就係AKS脫離North River。

下面果段未見過

投票揀轉咩時間

我啊爺細個上乃post就聽過你個名，仲新？

禾咪真

新人圍爐區

可以加埋四期

仲未有新version咩?

日村子飯集合區

你啊爺細個邊有乃

肥月應該好啱用

日本妹用泡菜貨

男生岩唔岩用 肥仔大汗撚

出多d 牙桃同羅恩嘅相ok?

化到松子deluxe咁

識野，藍色好用

新人留名 推長濱日字

男人老狗要定妝粉做乜？你想扮泡菜仔？

咁用乜塊面出油會冇咁勁

化到 Matt San 咁

早晚用洗面奶、爽膚潔面水。乾性皮膚就再用保濕加lotion，油性皮膚則用控油啫喱/lotion。多吃水果多飲水，戒食油膩野。嚟嚟去去都係嗰啲。
利申不負責任提議

仲有維他命B

好牙敗

唔知點解好鍾意櫻隊1:42 - 1:45 嗰動作

未睇名以為廁比po

分身嚟

建康台

真係幾正 玩音game 成日睇

好想用衫架掛起佢

廢事出街嚇親人嘛 我都想塊面乾乾淨淨

咁講既話原來柴軍全部影分身

懷疑琴子有追開奶po

冇科勞rotty

又借啲意jer禾哋柴軍

Rotty 個韓團 有同冇好似冇分別

你依啲咁低汁點會中

MISA好似都JOIN埋

係我冇follow 川村真洋，意外地係琴子有follow
仲有follow埋七仔、若月，川p，好surprise

佢唔係話緊你無follow咩

戴口罩

冇人科勞松G呢個真係不解之謎

sor, 係我get錯
之前有follow過，後來頂唔順啲泡菜妝所以unfollow咗 （講起差唔多要unfollow 埋 👽）

小妹新人上個月入坑
唔知推邊個好

黒見係乃po全體共識

係

Confirm 日本22:00

黑見is part of china

有個香港人叫黒見明香
公認同櫻隊好似樣
香港人唔係唔支持下話

香港女兒 支持下

你知得知單眼佬都知

如此可愛善良的好女仔只應天上有

有沒出過歌？

腥港咋
唔撚係香港牙

慎入

香你老。。。

上面邊個瘋狂負皮禾Maimai

首歌無咩問題
係啲做型炒晒車但係我揾唔到rotty

當初好辛苦睇咗三次先搵到

努力 感謝 笑顏
我們是上行坂乃木坂46!

禾賓

做乜鳩改名？
當老橋死咗？

小妹？新人？

推花也推橋，亡靈在心中

日文字diu hit璃果

最後一張了
さようなら

櫻隊生日快樂

如果牙邊個爆po就好了

佢早幾日有提過櫻隊就生日，但今日唔見佢上水

依加都未蒲頭
連老婆生日都唔記得

你好七仔宇宙第一

可能蕩失路去錯地方返唔到嚟

專登啦 邊有貢多唔小心

成日睇錯名同地址

會唔會做緊公海戰神未得閒回家

爆錯post

隔離爆左Post

谷上過 po 冇

會唔會爆錯隔離po

今日應該好嬲好嬲，可能仲同d人嘈緊
無得閒入嚟姐

睇番殺古正個人pv 讀對白仲好生硬
一年後做サム已經做得咁好

一個鐘前同人討論緊

收到wind佢棄咗櫻隊去咗食女

咁今日又真係好嬲嘅

召喚屎路比

食女可恥

禾老婆櫻隊26歲生日快樂

爆po 未

你估全世界都係你條高大mk咩

櫻隊老公出現

笑4

個ＯＮ９app出左4次

連仔幫你又diu

d元老出現啦

生日po啊，拿拿聲啦

啱啦 出多8百幾個就得

洗唔洗咁串呀 死廁佬

玲香さんお誕生日おめでとうございます

禾重申我係矮仔 有圖為證

笑死

全乃po 都你知1米8高佬

橫濱live咪有你高大型男look囉

夾band ching 你咪一樣

又互含

祝禾地香隊生日快樂

係能我都想 都話女飯身高

睇嚟你對毒撚嘅定義有好大嘅誤解

靚仔到...

咁都毒撚樣

高過我

好女仔點解唔支持

女飯都米八model身型

點能夠火未

去到呢個級別嘅身高相貌都叫毒撚，甘我地呢d叫咩？

喺佢眼中呢啲樣已經算毒撚

罰佢食十次松村版五目炒飯啦

屌，禾以後唔出街了

死毒撚

屈到 cow死女了

全乃煲都知夾band 黑石 音推嗰班cow女王嚟

仲屈機過你

真
全靠我踢爆佢地三個日日扮毒

要摺埋

呢個po應該無人同我爭做桃子女朋友

u日日吹風屈9手腳

點樣屈
佢3條友真係高大型棍黎

原來呀比一直說實話
以後乃po只信呀比講既野了

與激辣展開激情對話

七仔畀久經戰陣嘅激辣壓倒

不嬲都話我D wind 準到仆街

乃po 陪審團要求證據

踢乜鬼爆 爆po就有你份

上面已經有夾band ching & mk音推自爆圖
黑石真人就係咁樣

係超級大隻佬

fake news 路比

黑石唔係咁高大大隻既話
點樣係英國晚晚同鬼妹玩掛鼓

你管理不善

黑石邊有咁大隻呀
老屈都唔洗咁跨張呀

你d燈力仲準

睇黎要貼屎路比真相正視聽

大谷 黑石巴好型

二刀流

個個刀咁型. gun ，有飯聚都唔敢去

g chi

信了 永遠撐呀比

Facebook又有逃乜水放

廁比又趕走曬D新飯

jojo七

仙女

想買了 禾花

白白唱得巧巧聽

個阿叔啲唱法好頂癮 令人狂loop

白白唱得好好聽

個ar叔唱得好頂癮

啱啱追到

買啦

牙白好靚

唔敢追太快
一直補舊番

呢期鈴木雅之幫輝夜姬唱果首daddy daddy do幾正

呢套戰衣有冇出過生寫? 我睇左幾個con都見有著過 幾靚

佢唱法好老餅但唔知點解好過癮

追得太快都唔好離最後嗰一集越嚟越近 睇完就冇

太快追哂 日日係到睇cut

係 大叔唱腔 佢好似都差唔多60

有啲似劉華 哥哥同學友嘅唱腔

老婆 我好掛住你

南哥！！

Another sky 白石麻衣message

套衫正到

仲以為係cd幫生駒投票

好悶 有咩concert 係一定要睇利申未追

花花唔使返學了

呢個女人嘅一舉一動

5週/7週? 我自己係由新睇返去舊

東蛋

2週睇七仔同秋元和好

由一開始睇返

櫻隊咁得閒睇啲飯@佢嘅story

5th day1

幫手爆po

一黎就打大佬

所有畢業con

新飯LM

大你1蚊

6th 有D悶

遲左岩岩先見到

最後賣到幾錢？

You’re the apple of my eye

仲拍緊

禾雀做咩好戲左咁多

フォロワーさんが150万人をこえている！ありがとうございます！！💐 最近の写真が無かったので、
よくやる覗き方と
大仏さんを見に行ったときの写真と
まんまるなキツネさんを見る写真です。
5月ですね
もうすぐ誕生日だぁ〜〜
最近は 白米とお味噌汁が美味しくて美味しくていっぱい食べてます🤤

禾老婆終於出現了

呢套真係做得幾好

引退左冇消息就係好消息

有雨女

你近來還好嗎

雀之前咪話遇到距
仲同佢距一齊做野添

佢過得好好

人會進步嫁嘛

想睇深川麻衣畢業con

再唔努力啲畢業就冇野撈

掛住老橋

最後嗰集爆seed做得好好

有咩

愚人節都市傳說

『 #しあわせにしたい 』
4月「書泉・女性タレント写真集売上ランキング」1位✨
5/11付「オリコン週間BOOKランキング」ジャンル別「写真集」2位✨
ほんとうにありがとうございます❣😍
みなさんに長く愛される1冊になりますように…💕
#秋元真夏2nd写真集
📖

面癱無表情嘅沈佳宜

之前都做過好多套去到zambi都係咁屎
一到映像研就飛躍進步

好似有封mail話見到個一直好想見嘅人
唔記得幾時

其實佢喺日本見到我啫但我係珠美推所以無進一步發展

雀之前話遇到個好耐冇一齊做嘢嘅人
都冇講過係邊個

班cp9又打j

鯨妹放fake news

禾都鍾意卡比獸

映像研要好浮誇
可能咁樣易演過普通戲

關禾咩事牙

呢個角色有得做翻自己 傻雀

愚人節果陣

呢日錄埋下集バカリズム02

開始做映像研佢就甜返好多

雀mail好似唔係fake news喎，係啲人自己ff cp9

只可以講個角色啱阿雀做

煽惑他人，拉

完全信納驚務處處長的證據

的確少左啲曖昧感覺，可能因為雀無得拍拖

可能因為山田狗冇哈利腥些咁靚仔

哈利邊到靚仔

如果抽中左一，可否退貨？

咁實唔夠乃po班型棍黎
不過都叫高大威猛
可能牙雀都鍾意番混血

命中註定你嘅愛人係劍劍

多左陷阱卡

我愛的人 不是我的愛人

0-0-0

君の目が貫いた 僕の胸を真っ直ぐ

仲換埋髮型

呢排d生寫都是冇直筆的

遲啲有劍劍直筆

前乃木坂46成員井上小百合將參演7月10日至12日於東京紀伊國屋ホール演出的塚公平逝世10年紀念活動《つかこうへい没後10年追悼イベント 朗読 蒲田行進曲完結編『銀ちゃんが逝く』》朗讀劇。本劇原定在7月4日至27日於同會場演出，受到近期疫情影響宣布終止後，今天重新公開了將以全新形式進行。並選在塚公平逝世的7月10日進行為期三天（7月10日至12日）的『朗讀劇』演出。

通常呢d野會開口中

我混血 咁咪有機會

未來c 等升值

屯門混沙田呀？

乃po混血型棍都有

紫混藍

分分鐘26單就係黑劍蟲尾雙C

閘住

咩直筆啊
係劍氣鐵畫銀鉤啊

Under c

我乃po清泉推開珠美好女仔

何謂清泉
禾推開珠美sticker

阿松

扭啲乜

我估係q版公仔？定係鎖匙扣果類

松同日村好正

Q 能過卡比獸

唔尖喇

=.=

我係啊松就溝日村啦

起碼認到

超似

紫+藍+綠
禾愛長濱

花奶原味__ 褲

連仔d notice遲成個鐘先彈出黎

麥當勞叔叔：講還講....

呢度好多痴線佬意仁mb

你可愛D

waa diu

真，mb咁清純都意仁

痴線呢隊男團勁靚仔

唔着仲可愛

大小也剛剛好

乃木恋新嗰set卡有4個都拎住部switch自拍

你話佢係仔我會信

生雄天生社長咁嘅樣

壽星公型到呢 @屎路比

兩個都勁靚仔

屌 乃飯真係個個都貢岀色
叫我地啲毒撚點生存

mix緬甸=靚仔靚女 eg雀

同鄉應該有分加 .gun

阿花個西裝look似老豆

最撚型都係一美

晌混乃

禾七

我諗起廠同白胸肌碰撞

遙
遠

rotty

柒到癲依個名

maimai隔離係小公煮

禾禾

蓮哥同喜子哥呢

型撚到震

排名不分先後

求名x2

嫂子

買了

聽講係呢度一名金毛MK會員

猴
啲大陸名柒到喊

希望大家唔好咁揚

系牙

二期寶寶

有個比人杯

近期p得最好

cls

你地笑我P尖塊面丫嘛

近照流出

正

講緊點變令女

你黎

No la 金毛關我乜事

你琴po相了

このあと19:00からキミまち きいてね！
たぶん20:15頃からトップギアです

全乃po得你一個係高大mk金毛

睇落唔似日本
唔知幾時影嘅舊相

你地再串堀，佢畢業你地就後悔

我要睇翻相簿先記得係幾時幫琴子影

想知堀推有咩感受

會捉上飛船？

地球是很危險的

好心你換電話啦 矇到要驗眼

好少見一期咁齊人

有冇人知係幾多年前嘅舊相

唔係上次Platinum FLASH二期生特集咩

鷹隊畢業果陣

淨係知會痴痴地線 eg馬神

連市川 零零 model高妹都有
連卒走咗嘅maimai 小公主都有
係咪史上最齊人

唯獨是老橋人間蒸發

I See Doremo
櫻隊喺一期面都算幾有面子

小柏都冇

只留下回憶

邊個串佢，佢就捉邊個去韓國整容
整到好似今日啲相咁

馬神會唔會棄推

這就是人生

老橋咪係到，揸機影果個丫

仲有 Ami、MK妹都冇

再串佢佢又屌飯㗎喇

🤔

花花眼神真係好鬼馬

你一用呢個表情 我就開始覺得花好似腦魔

🍻🍻🍻🍻🍻🍻
第3回も盛り上がってます！
ありがとうございます！
その中・・・5月31日開催 第4回参加者募集！
#会えなくたって乾杯
#霜降り明星 #白石麻衣 #高田里穂 と
約1,000人で乾杯しましょう！
アサヒスーパードライバーチャルバー
🍻🍻🍻🍻🍻🍻
#いいかもオンライン飲み
↓応募はこちら

淨係買一set嘅話買邊套好

左一

最左

好似瘦咗

我就唔信自己會中黒見

好q呀花花

過左幾個禮拜終於發現自己串錯字

多數講親呢D就會中

無直筆抽又可以慳番D錢

怜奈:自費架屌你

左右都有的

係咪假膠喳

又想聽笑話？

隻眼一樣咁精靈

係 見佢上幾個blog有講
做idol做到要貼錢返工真係陰公
Sony 刻薄員工

美久識貨

小柏同佢地完全唔熟喎

差在冇清羅，仲有佑美子、柏幸奈、安藤美雲，同埋「乃木坂之恥」都冇出現

Misa冇黎

鄉下妹想養蝌蚪變青蛙

乃木坂46 (nogizaka46)
3 分鐘 ·
突然的 #乃木坂Quiz！
這個影片…怎麼有種違和感呢！？
是什麼呢？在評論區搶答哦🙋‍♀

#乃木坂46 #白石麻衣

清羅係咪要湊仔

唔講都唔覺

係喎，數漏源田壯亮夫人

而家清羅做埋KOL

飛鳥牛扒vs沙友理燒雞

邊個好食啲

係咪代表亮仔已經大過友誼

Yoda嘅香蕉糕

傻友理燒雞喺邊？

咪含淚支持囉 講咗好多個po啦

睇埋啲屎

梗係禾松啦

叫彭慶記

跑馬地彭慶記

你係想食阿松，not燒雞

有冇諗過棄

棄嘅我可以脫坑先我單推嚟

禾白又會陪馬拿豬顛嘅

呢度d堀推好似每日都要俾人笑一次

梗係同老婆食牛扒撐枱腳

🎻

想睇佢拉小提琴

同事咋

沙友理

左吧

想同禾花玩鋼琴小提琴duet

禾白都唔是正常的

你反花

乃po真相backdrop

乃po的真相

咁大膽想燈死自己

想食阿松

我想要蘭世多d

嗱個題材係有趣既
不過個涵都係哭哭蹄啼愛情劇

今日有ching去左食飛鳥牛扒lunch
人均$3xx

玩下app都要棄會唔會太嚴重?

Dinner 唔多抵食

有ching話夜晚食左$7xx

我上次去人均 6XX

有無睇過hotel dellula啊

月櫻cp ig live冇人睇

玲香一見到若月個樣就笑到

BTW 終於有人用返Sony自家產品

睇緊

飛鳥一個人食咗成千蚊

真夏亂入留言

羅恩餅

櫻隊呢個角度靚咗
都唔係咁似秦國人啫

本身都靚

櫻隊係幾正

頭先聖羅都有

cute

數百萬當係碎銀

好QQ

D牛靚唔靚？唔算貴啦

肯搞remote 46 tv 未

泰你老母

不割

重播舊46tv 玩人狼算啦

秦國偶像

秦你老母
再嘈私了你

remote 人狼

除咗馬拿豬，一美都留咗生日快樂畀櫻隊喇

想問隊長提起高山係講d 乜？ 有無日巨聽緊？

爬窗口

Zoom狼人

配信は、ファンからの質問に答えながら進行。「2人の1番の思い出は？」と聞かれると、桜井は「オーディションの後、新聞に合格者一覧で顔写真がバーって出ているのを見て『この子と仲良くなるな』って思ったのが若だった。なんかね、すごく気になったの、若のことが」とオーディション合格時に思っていたことを告白。

若月も「え、すごい！でもわかる」と言い、「私は玲香のことをハーフの子だと思ってた（笑）」と桜井への第一印象を明かしていた。

若月對我地香隊第一印象以為佢係混血

また、桜井は「この状況に慣れてきちゃってるのが悩みぃ～」と最近の悩みをポツリ。「知らない人とオンラインで同盟組んで、毎日戦ってる！リーダーになっちゃって、本当に毎日大変」とオンラインゲームに熱中しているという。

日日online打機

腳

秦妹

好

又話有大分老女人 人影都唔見

34

如果以前返學見到有人咁樣彈琴唱歌 一定會不自覺鍾意咗佢

好迷人

前同事only

咁唔比面，畢業同生日都冇出現

唔想畀屎路比屌
但我認同若月覺得似秦國mix日本

sor 扣哋日日放學都四手聯彈

月月又關廁比事咩

佢公海戰神 乃po 膠神

話緊櫻隊

睇清楚了
但都已經唔關佢事啦

佢果句同得閒飲茶冇分別

嫁咗人仲理鬼班舊同事咩

啱先被廁比屌完老母

雜音擺酒好似都冇請櫻隊

有泰國人認證話似架

真係乃飯遍天下，明明唔關事都……

鯨妹黎唔黎飛鳥牛扒犯罪？

新飯留名

正能到癲

雜音即係邊個？

源田美彩

出處

老婆

新人揮手區

Hi

腩

小妹都新人

禾花老豆cv

一橋大学卒業後KDD（現KDDI）に入社し、1995年よりKDDドイツ現地法人にて新規事業立ち上げを実施。2000年9月Level 3 Communicationsドイツ現地法人に入社し現地日系企業向けのビジネス展開を推進。2001年4月に日本に帰国しシスコシステムズ（シスコ）に入社。ハイエンドルータのプロダクトマーケティングを担当。2006年1月よりボーダフォン、ソフトバンクモバイル社にてMVNO事業立ち上げに従事した後、2007年再度シスコに入社。サービスプロバイダーマーケティング擔當を経て、2014年よりコマーシャル＆パートナーマーケティング部門をリード、現在に至る。

一橋大學畢業後進入KDD(現在的KDDI)， 1995年開始在KDD德國當地法人開展新事業。2000年9月進入Level 3 Communications德國當地法人推進面向當地日企的業務開展。2001年4月回到日本，進入思科系統公司工作。負責高端路由器的產品營銷。2006年1月開始在沃達豐、軟銀移動公司從事MVNO事業的建立，2007年再次進入思科。曾擔任服務提供商營銷負責人，2014年開始領導商業廣告及合作夥伴營銷部門至今。

好少見人推蘭世

岳父

小弟都新人

禾都係新人

禾都係

你依家見到啦

咁多新飯

10個有冇兩個係真.新人

我

呢度一個

爸爸

你好黑石哥

整張七仔孝敬你

黑石哥

禾細細個就見係係乃po

真 新飯 留名

聽講佢高大靚仔

禾p牌仔嚟咋 新入乃po無耐

大

大小姐

我p牌仔新睇乃木坂

兩位大佬又係度互含

我諗你認錯人

兩大巨頭

巨頭係真夏糖

白石爆料大頭個到真係睇一次笑一次

diu 我p 啲 我三十幾萬

Mix你個屎忽 死廁佬

已經分唔到邊個係新人邊個唔係

而加上乃po有一半id都唔識

咁咪幾好 有新人=乃仲有人氣仲上行緊

利申:新人

日向新飯
推nibu

神ID 元老級大佬

企鵝問題

blur左

page 主識嘢

美艷動人

班老屎忽自己圍爐

日村個個都有對手戲

小妹新人記唔曬咁多位乃po大佬既id就真

激辣

你敢唔敢坐maya部車？

你記得主席個朵就夠
我地呢啲小薯黎

你係咁打錯字。你攰了

一晚半晚是但了

見到Twitter 先醒起唔記得買EX大衆

fake rice

你地對new rice好哈薯

Mola mola

自從睇完臭堀張裸照之後返唔到轉頭

呢張柒到

假嘅都返唔到轉頭？

殺古醬

個po有bug?食咗d po定睇唔到新cm

邊個係主席

主席都唔識 佢心狠手辣

臭臭演繹fyy潮文應該幾正

琴晚開始已經係咁

琴日開始連登壞壞地

貢禾仆街了

果陣笑到我

夏日熱辣辣 如果怜奈用佢枝高級咪食雪條一定好正

why??

神id

鈴木絢音B

好多25

表題曲黎講 最冇存在感係咪9單

MARQUEE 輯相影得勁靚

我覺得係第三單

我頭先記唔起13單係乜

啱啱星期三出街，而家貼番

老吉最識do

7單先係

跑未柒頭

首歌本身平平無奇，唔記得都好正常

46時間tv終於嚟啦

乃木坂「初めて」ネット会見で46時間ＴＶ放送発表

45個mb

19

嗰幾日唔反工了

#乃木坂46時間TV アベマ独占放送「はなれてたって、ぼくらはいっしょ！」
6月19日（金）19時〜6月21日（日）17時まで

乃木坂46時間TV アベマ独占放送「はなれてたって、ぼくらはいっしょ！」DAY1 @ABEMA で6月19日 19:00から放送

6月19應該都係要remote
老師又中

得番咁少人

老師有料

屌 原來もやしちゃん真心迷臭堀

今野我條靚

大佬最關照你D推

你買蘭仔46tv推巾順手送林妹推巾比禾 禾就加推

推呢個先知

勁到你

今次可能雀屋企打鼓，老女人s 玩動森
堀玩biohazard, 蘭世屋企換衫

個twitter user 自己畫? 蘋果畫得好神似

仲有禾花彈琴，堀掛表演p圖，馬拿豬煮飯仔

早上好

好久没穿這件衣服啦

現在這個季節還勉強可以穿！

雖然是去年買的，不過穿着的時候，生田桑搭話說：我有不同顏色的！（´-`）.｡oO好開心！

那麼今天也要Fight～！！！！

連狗個嘢壞咗

唔會係remote 46tv呀
果d質數實炎上喎

相都冇張

支持大佬未

離れていても気持ちは隣リにいるよ

「46時間TV」は乃木坂46がさまざまな企画に挑戦する模様を生放送するもので、この日は4つの企画が発表された。中でも「乃木坂電視台」は「46時間TV」の看板コーナーで、メンバー一人一人が10分ずつの持ち時間で冠番組を作る企画。意気込みを聞かれた生田絵梨花（23）は、詳しい企画内容こそ明かさなかったものの、「私は『46時間TV』の準備に既に100時間ぐらい費やしてるんじゃないかな？それくらい練習していることがあるので、頑張ります」と、気合十分に語った。

山下美月（20）は「私の電視台では、手間がかかるんですけど、できたらすごいなっていうものを今、作っています。この状況ですごく準備が大変なので、ハードルを上げすぎずに待っててくださったら」とPRした。

花花話準備好左100個鐘，唔通係小提琴定今次其他民謠

雀係映像研個line live lag都

Member無野做 終於有時間攪46tv

得花奶要遮住嗰樣

係咪因為套舞台學小提琴咋
一雞兩味

『#乃木坂46時間TV はなれてたって、ぼくらはいっしょ！』
6/19(金)よる7時〜生放送決定！

第4弾となる今回は
@ABEMA 独占生放送！

#乃木坂電視台 #人狼ミッドナイト など
大人気コーナーを始め
ABEMAの番組とのコラボ企画も！

新情報も続々発表予定！
ぜひご覧ください♪

好心今次人狼早d，等班細同d老野一齊玩下啦

梅=三代目隊長

有得睇仲想點牙
要不是支那人關照連搞既時間都冇

我一睇覺得最似係肥野

Zoom都中國野，要不是中國照顧你們連remote 46tv都無得睇🤪

今次香蕉人應該得閒上啦掛

星期五到日喎 得禾啲廉價PT先要翻

「乃木坂46時間TV」卒業延期の白石麻衣は不参加

白石は同番組に欠席するため、会見も出席しなかったが、会見の終盤に司会を務めたキャプテンの秋元真夏が白石からのメッセージを読み上げた。

「ブログでお伝えしました通り、本来は5月のライブをもって卒業する予定でしたが、このような状況になってしまったため、延期になってしまいました。本来であれば私が卒業した後に計画されていた今回の46時間テレビということもあり、スタッフさんとも相談し、今回は出演せずに、みんなの活躍を見守ることにしました。この状況が収まり、みなさんが安全にライブを楽しんでいただくこと日が早く来ることを願っています。私も視聴者として46時間テレビ、すごく楽しみにしてます！」

無野do都唔上

真老女人玩bomberman

藤森冇得做外賣仔

淨係掛名
唔肯共渡時艱

啲老女人今次分分鐘無自己環節

不請自來

送上門 molamola

廢老

平時showroom都係av畫質啦

會唔會首次披露I see

咁唔睇了

5月頭已走

會同abema d人氣節目合作
會唔會搵新地圖3個一齊跳
London heart同デレビ千鳥個d唔知有無份

Nogiroom 值唔值得追

播舊片攝時間就有

我哋練習四手聯彈都練咗兩個禮拜

可能支持下花雀就算同人狼睇下有咩人

早期個d值

睇自己推果d
唔係會訓着

乃木天咁

垃圾ser搞好未

都要等到6月先有得睇

之後啲工事中都唔知佢仲玩唔玩

老女人見到i c 過左佢嬲左

乃木坂電視台』については45名全員が1人ずつ意気込みを発表。生田絵梨花は「私は準備にもうすでに100時間くらい費やしているんじゃないかなと思っています。それくらい練習していることがある」と予告。高山一実も「せっかくなので可愛いパジャマとか買って挑みます」と気合十分。松村沙友理は「今までの乃木坂46の歴史上誰も成し遂げられなかったことを、限界に挑戦したいと思います」と含みを持たせた。

また、コラボしたいABEMAの番組の話題になると、松村が『声優と夜あそび』のファンだといい、「もしそこでコラボでたら私も嬉しいし、楽しい内容になるんじゃないかと思います」と満面の笑顔でアピール。同じくアニメ好きの田村真佑も「ショートムービーに一緒にアフレコとかできたら楽しそうだなと思います」と期待を寄せた。

高山話買咗可愛嘅睡衣，田村話想短片配音

同花花同款 應該開心好定傷心好

已經估到芝麻人做乜

美月寶寶

用zoom播咸野攪事？

私怨撚

晨運

唔明牙，咩2c

應該係講緊黑鷹

阿雀同腩都畫得好似

過幾日完sem之後係時候煲返舊既46tv溫定書先

第一排秒認得出 後排要睇動作
Btw左上係邊個 認唔到

日奈

上堂啦咁多位

蟲尾

到底佢會出咩招呢

得你留意到

決定舉辦46時間TV啦～！！
第一次參加還是兩年前，時間過得好快！！

會做些甚麼呢～？好期待（´-）.｡oO如果還能參加狼人的話，好想報仇啊～（´-）.oO

著黃黑運動衫耍劍

有畫面

你個推del晒D相你都睇唔到啦

呢排忙

上次三期得禾楓有玩狼人

一開始就講戴揸巧，禾屍稀劍明日香

禾記得嗰陣睇完覺得佢係三期印象最好

牙nick 話佢個人好nice

而家呢

關注羅恩

一直覺得禾楓有少少癡脷筋

我哋愛楓力係咁

雀幾cute

489扮乜

lai ji xiang gang

劍劍p到塊面人如其名

👽

你乜2C牙你

田村真佑 （マイクトラブルを経て）「電視台」では私の我慢強さと、幸せな表情をお届けできたらいいなと思います。よろしくお願いします。

筒井あやめ 初参加の4期生も、番組を盛り上げられるように頑張ります。よろしくお願いします。

寺田蘭世 2期生として後輩には手を差し伸べられるような人でありたいし、先輩方とはすてきな思い出を作りたいと思います。お願いします。

中田花奈 「電視台」では、今話題のアレを使った企画をやろうかなと考え中なので、楽しみにしていてください！ 46時間よろしくお願いします。

中村麗乃 私はとにかく「電視台」では、「かわいい」をギュッと詰めたものをお届けできる気がするので、楽しみにしていただけたらうれしいです。よろしくお願いします！

早川聖来 先輩たちについていけるように、精いっぱい頑張ります。夢がかないそうなんで、頑張ります！ よろしくお願いします。

林瑠奈 初めて参加させていただくんですけど、全力の中の全力くらい、頑張ります。よろしくお願いします。

樋口日奈 私は「電視台」では、乃木坂に入ってまだやったことなかったことに挑戦ようと思っています。楽しみまーす！

星野みなみ 「電視台」も楽しみなんですけど、夜の「人狼」で前回悔しい思いをしたので、この期間にいっぱい練習して、頑張りたいなと思います。46時間、よろしくお願いします。

堀未央奈 個人的には、46時間寝ずに参加したいなと思っているので、よろしくお願いいたします。

松尾美佑 初めての参加ですごい緊張しているんですけど、少しでも笑顔を届けられるように頑張ります。よろしくお願いします。

松村沙友理 私は、今までの乃木坂46の歴史上、誰も成し遂げられなかったことを、この46時間の中で、乃木坂46の限界に挑戦したいと思いまーす！

向井葉月 乃木坂ファンの気持ちはよく分かるので、絶対楽しい時間にします！ まかせてください！

矢久保美緒 毎回「46時間起きていよう」って思って、1回も成功したことがないので、今回は46時間起きていたいと思います。よろしくお願いします。

山崎怜奈 私は「電視台」もうここに準備できているので！ 楽しみたいと思います。よろしくお願いします。

山下美月 私の「電視台」では、すごく手間がかかるんですけど、できたらすごいなって思うものを今作っています。この状況ですごく準備が大変なので、ハードルを上げすぎずに、楽しみに待っていてくださったらうれしいです。よろしくお願いします。

弓木奈於 私は初めて参加させていただくんですけど、とてつもなく微力ですが、少しでも見てくださる方が楽しんでいただけるように一生懸命頑張ります。よろしくお願いいたします。

吉田綾乃クリスティー 1秒でも長くみなさんに笑顔を届けられるように頑張りたいと思います。よろしくお願いします。

与田祐希 （マイクトラブルを経て）私は、5月5日に誕生日を迎えて、20歳になったので、「電視台」では「脱・子供」ができるように頑張りたいと思います。

渡辺みり愛 「電視台」では、当日まで、自分も何やるかわからない、みたいな企画をやりたいと思います。よろしくお願いします。

和田まあや 皆さんとハッピーな時間を共有したいと思います。楽しみにしていてください！

南話呢排係咁練人狼

秋元真夏 離れていても、気持ちは隣にいるよ。ズッキュン！

生田絵梨花 私は「46時間TV」の準備に既に100時間くらい費やしているんじゃないかって思います。頑張ります。楽しみにしていてください！

伊藤純奈 2期生だけど、若い子たちに負けないように、頑張りまーす！

伊藤理々杏 私は自分の限界にチャレンジします！ 頑張ります。

岩本蓮加 ファンの皆さんにとっても、私たちにとっても、幸せな「46時間TV」になるように頑張ります！

梅澤美波 加入してもうすぐまる4年になるんですけど、まだ見せたことのない一面もあるので、そんな一面を見せられたらなと思います！

遠藤さくら 「電視台」では、自分らしさが出るような時間になればいいなと思っています。よろしくお願いします。

大園桃子 「電視台」では、得意じゃないことに挑戦するんですけど、ごまかせるように頑張ります！

賀喜遥香 ずっと楽しみにしていて。「電視台」でも自分の個性をたくさん出せるように頑張ります。よろしくお願いします。

掛橋沙耶香 できるだけ46時間見られるように頑張ります！

金川紗耶 世界中の方が笑顔になれるように私も精いっぱい頑張りますので、よろしくお願いいたします！

北川悠理 （マイクトラブルを経て）すみません。一生懸命頑張ります。よろしくお願いします。

北野日奈子 みんなで楽しんで、46時間頑張りたいと思います。よろしくお願いします。

久保史緒里 46時間どこを切り取っても楽しい番組になるように頑張ります！ よろしくお願いします。

黒見明香 何から何まで緊張していますが、皆さんに楽しんでいただけるよう精いっぱい頑張ります。よろしくお願いいたします。

齋藤飛鳥 楽しんで、頑張りまーす！

阪口珠美 見てくれている方を必ず笑顔にしまーす！ 見てくださーい！

佐藤楓 こういう状況ですが心を1つに、忘れられない時間にしたいです。よろしくお願いします。

佐藤璃果 初めてでドキドキですが、皆さんに楽しんでいただけるように、そして先輩方と仲良くなれるように頑張ります。

柴田柚菜 初めての参加なので今からすごく楽しみです。よろしくお願いします。

新内眞衣 いつやっても、何回やっても、どんな時にやっても、「やっぱり46時間TVって最高だな」って言われる番組にしたいと思います。頑張ります。

鈴木絢音 楽しみながら頑張りたいと思います。よろしくお願いします。

清宮レイ 勝負事には絶対に負けたくありませんっ！！ 元気を届けられるように頑張ります。よろしくお願いします！

高山一実 どんな感じになるのかわからないですけども、楽しみです。せっかくだから、かわいいパジャマとか買って、挑もうと思います。よろしくお願いします！

南群成班知道有46tv都話想睇人狼

咩叫南群

大園桃子 「電視台」では、得意じゃないことに挑戦するんですけど、ごまかせるように頑張ります！

之前睇live入嘅強国群

衰妹MK到

Yoda已成condom

本土d叫腩肉群組？

同yoda 一樣成日漏野

啊 小妹新飯冇睇過live

冇暗劍飯貼劍劍相

臭臭係咪有追乃po

支那女星吳X言嚟嘅

麗乃真係女大十八變

犯我maimai者，雖遠必誅
仲有小百合勁嬲狂鬧maimai

十分鐘剷島

三期最疊馬

咁叻嘅點解你

小妹仲係新人果陣就睇過肥野喊晒口扮可憐

佢哋咁friend㗎咩

等睇蘋果軍

誤入歧途feel

冇人識

支那劇《延禧攻略》女主角

好想幫禾柴寶降温

左江內氏咪有個偽泡妹囉

淋凍水個妝花左會唔好睇

禾柴寶天生就咁可愛 化咩妝

原來係化妝搞到醜左

一直都咁可愛

禾櫻花

who

依套攪笑呀

件衫咁熟嘅
好似上次去旅行嗰陣賣咗比間古著店

嚇死人咩

鯨姑娘快D派藥

男人老狗著女裝

女可以著男裝啫

白白點影都咁好睇

唔係有心想擦鞋
但應該係手足你影相有功加左分

咪係 男裝嚟㗎

夠鐘食藥啦

乃木坂46 (nogizaka46)

突然的 #乃木坂Quiz，
扮成 #白石麻衣 的是…
#秋元真夏 哦！怎麼樣？
大家有看出來嗎？？
謝謝大家積極地留言！
※這支影片是3月拍攝的。

#乃木坂46

牙梅手長腳長

諗起之前老婆宣傳Passport扮一寶講嘢個段片

下巴仔

牙咩上身都唔係大好多
清你都幾細粒下

多咗份朦朧美

正能到

五大訴求

你唔講我都唔知原來阿梅係兩隻左手

乃PO除咗幾個高大形棍之外個個都細粒

珍 我yoda 大師高度

唔係牙梅咁係bin個

有鬼

係我的 謝謝大家

關不關你事

好女仔

好清新

禾喜剪左頭髮

同清宮夾份買夠兩箱

屋企睇到腳震震

好柒

越嚟越有美月嘅影子

咁就大鑊了

🖐️

呢個禮拜已經睇哂工事中 nogibingo nogiroom 同埋在哪裡
仲有咩要追

Ching推邊個？

どこ，どこへ，46TV 123季睇左未？

搵自己嘅推

衰妹有啲誘人

馬拿g

真係剪咗？肯定唔係扎起扮短髮？

乃木英
どこ
46時間TV 1-3

屌埋份assignment再睇tv
其他有睇少少但唔識日文睇唔明

做咗體檢未

仲有學旅

u fake news

禾楓靚到癲

屌打

禾喜唯一缺點

你係咪未做體檢

FAKE

是咪二簡一果個

PS4を買ったはいいけど
バイオハザードまったく進んでないです
もう出来なすぎて心が折れそう、、(T ^ T)
上手な人ってなんであんなに簡単そうに
できるんですかね？
やっぱり練習あるのみなのか、、、
それにお化け屋敷とかは平気なのに
ゲームのいきなりくる感じがなぜか苦手のようで、毎回心臓が止まりそうになります(°_°)
ん〜、もうちょっと1人で頑張ってみて
無理そうだったら4期の子とかに手伝ってもらおう！うん、そうしよう。

田村買咗ps4挽biohazard, 但驚

係

係 做完POST上來 每個人都必做的

我保護她

好女仔好員工

一個二個叛逃晒去switch

乃木戀自拍都要攞埋部switch
有心激死sony

靚

有啲唔同咗樣
好似內裏唔同咗

喜就算變咗美月都係咁正

good taste

禾老婆食極都唔肥

有多過一張直筆？

果d唔係改圖嚟咩

條友張美月由$4000降到$2800

佢夜晚會同我做運動減肥

睇佢食野 一啖一啖好治癒

初森、殘美、薙刀社

腩有拎住自拍
老吉就pro掣

聽レコメン果陣 未輪到佢玩 佢話唔怕 而家玩落知驚

黃牌.gif

咁你見到小百合食嘢仲治癒

佢M拍完之後蝕放

本身5000定唔知5500

No，係我陪佢做先啱

唔通係多人運動

平陰南南

成班院友

怜奈搞嘅リモート握手会真係秒回啲飯個喎
其實佢都幾勤力

姑娘係邊 夠鐘餵藥啦

姑娘resign 了

成日係到諗，有冇課長熱愛一個mb熱愛到會買晒佢出過嘅所有直筆

例如老橋西七禾白

你替假咪得

工事中都zoom

班友想鋸咗飛鳥

有咩計 好過播碟啦

有錢都買唔到

絕哂版 想要想難

頂,做assignment做到miss左工事中tim

日本一定有既

重播姐 唔睇都冇所謂

想比飛鳥鋸

排隊啦

下集remote 有delay

呢幾個禮拜都係睇返佢播重播 之後先發現有好多都未睇過 再上b站補返

牙梅

預演46tv,到時46個鐘都係咁

呢幾集同youtube剪啲精華一樣

對唔住 我下次會收斂啲

新內真衣

あ、明日朝の5:58頃
めざましジャンケン
出させていただきます😎🤍

1人で出るの初めてで
とっても嬉しい🥰
早起きされた方は
是非観てねー！
よろしくお願いします🧸

10000

港共嗰一皮？

有7 8成似

實好臭

紅牌

日本都7000
d人咪承勢托價

今年飯聚有直筆抽
原來預備左＞50份禮物做獎品
而家年尾都唔知搞唔搞到了

一半

1.花花這T shirt是外出自肅期間在家斷捨離的時候找出來的，看到時其他成員也說十分懷念。

2.這次的46tv有一個分期別的節目，樋口說到1期生大家都滿20歲了，想搞一個成熟點的節目。 如果可以的話想搞一個大家自帶下酒菜然後一起喝酒的節目。 然後花花就自信地說道在自肅期間她的料理水平提升了不少，等外出自肅解除了之後想做給大家吃吃看。 拿手菜是餃子之類的。

屋企冇火燭算係咁

條腿同脷

變返以前未

寶寶直筆

放心有我睇住，全然大丈夫

又煮野食 不過想睇 順便可以fc埋之前果幾碟係咪真係本人整咁西利

斷捨離